熟食中心個名點嚟? 英文係咩?

香港有築地噉嘅生食中心食魚生?
英文係咪rare center同well done center? 定raw center?

well eat middle heart

Heart in well eat?

Then raw food stall?

good job centre

唔熟唔食>Gigi Wong Suk Yee